救下理大 冇人想有人死

已經難以用言語去表達
懇請各位用盡所有方法

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮